[呼籲] 陣間10點半 全民開機場post

唔好再互屌

推

正經post 無人理

唔推仲係人?

推!

pish

唔推?

有1個3毛負評